香港究竟邊個操盤操得咁柒？

日日搞民主派人士，以為清晒啲代表人物到時選舉就點到贏？

有得選只會出現呢啲情況，
大量白票，估計以30%起。
如果到時仲有人代表民主派，無知名度都會高票當選。

或者呢幾個月又搞多啲垃圾行動，唔駛選，又係國際笑話

再激啲搞興香港人，而家初選都60萬，都未計區議會投票果班人，保守估計官逼民反都接近30萬人。到時你出兵又死，唔出兵又死

選唔選都死

香港人或成最大贏家，但辛苦手足了

已經分唔到你曲定直

白票唔會有作用，佢可以直情當廢票唔點有幾多
候選人唔會再講到同民主有關嘅嘢，有都係好隱晦
再盡啲自己派個人扮民主派呃埋你淨低嘅票選到再轉軚

地主會

白票=犯國安法

取消選舉直接委任 投票率危害國家主權

佢就係睇死你地咩都做唔到
操得再柒都奈佢唔何

suck敗主義blocked

香港人或成最大贏家

呢個時候你竟然仲講呢句，勁

而家鳩做都得啦

食黃店同上連登開post囉
呢啲都係前線

柒？佢地心入面都等咗二十年去收香港皮